點樣可以係lightroom tune到一個個人preset?

如題，想執幾個自己中意既preset 可以加落去。
但係我執極都執得吾好，想問下你地會點樣開始。

吾你老母

影開street，urban 同 旅行啲相

通常我就上網download人地果d改